ITZY d相真係青春到仆街!

Midzy你好

我係任何人

想色yuna算唔算pedophile?

樓主bully禮志

漏左姐

上色?

今你幾時補返？

想色

NOW補返

很讚

不靚

yeji幾靚 唔明啲人點黑得落

某d搞事分子

@牙邊

邊狗弱智

又唔好咁講 邊娛台老屎忽

老而不!

樓豬唔記得咗禮志

補返了

勁𠹌正(2.5).....

who

老前輩=要尊重
老屎忽=想屌就屌